最新民調 : 反感度升高1倍 9成美國人視中国為威脅

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情重創全世界，不僅造成各國大量人員染疫傷亡，還癱瘓各種經濟活動，阻礙經濟成長；而病毒源頭中國更是成為眾矢之的，遭到不少領袖質疑隱匿病情、釋出錯誤情報，才讓各國措手不及、蒙受傷害。美國皮尤研究中心（Pew Research Center）就指出，美國民眾今年對中國的反感度，大幅提升至66%，近15年來升高了近1倍！

根據美國皮尤研究中心（Pew Research Center）近期發布的《美國民眾對中國觀感》報告，2005年至今15年間，美國人對中國的反感度從35%提高至66%，飆升將近一倍。而且年紀愈大，對中國好感程度愈低，18到29歲43%、30到49歲26%、50歲以上21%。

而9成美國人也將中國視為威脅，其中有62%認為中國是「重大威脅」，這些數據也比之前都大幅提升，中國最讓美國人憂心的議題為環境破（91%）、網軍攻擊（87%）、貿易赤字（85%）、就業機會流失（84%）和軍事擴張（84%）。

美國廢青玩ticktok玩到傻撚咗

中国日日洗國民腦抹黑美國，佢哋仲講緊唔應該針對中国

🙅🏻‍♀️🙅🏼‍♀️🙅🏻‍♂️香港人唔收貨 ❌❌❌
立即調查重組‼️‼️‼️

監警會報告就快出爐，但民記想講：
「無人想知呀！」🤮🤧🤢

呢個唔係我哋要嘅「獨立調查委員會」，香港人唔收貨‼️🚮💩💩

一陣十一點半，約定大家！📺💻📱

#到時見
_____________________________________
大家記得密切留意以下直播平台

立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
_____________________________________

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

中国又贏

拜登仲唔快D鬥黃

排華未

而且年紀愈大，對中國好感程度愈低

死廢青 人地愈老愈清醒

終於訓醒 好彩總統唔係奧巴馬

系咪要Twitter推反tiktok campaign 要全世界都Del tiktok

侵侵係味已經坐定粒六

唔關事
民主黨一樣可以鬥反共

支那係邪惡軸心國來

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

推

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

美國廢老 + 香港廢青

收唔收契仔契女

憎中國但又用中國 app
憎 tvb 但又睇 tvb 節目
憎 microsoft 但又用 microsoft 既產品

頭兩個係
利申：依家全部都無用

人地仲有冷戰記憶
分分鐘打過韓戰越戰